[IQ題]尋日秒左人今日回饋社會，求報應

入藥材鋪拍片，邊種藥材一定會上鏡 ？

唔想逐個回 答中會講
都係5頁開估

原創 但冇廢盡畢生精液諗
歡迎鑽石巴打入黎報牛

何首烏

似乎太難冇報應

冇人做下好冇癮姐 推

Cut水
蟻藥

幾有諗頭 不過咳水唔係藥材

點解先
Btw錯

真係幾有諗頭 不過我個答案再大路d 唔會剩係局限係一個演員or導演

等答案 唔夠你啲精液勁

雄黃 桃仁 棕櫚

推多2頁比提示

天花

開估未

山楂 餅

睇黎冇乜人氣 比個提示先啦
同足球有關
真係推唔起再開估